hi 淡友 （1386)

後日星期六云

睇ig 作準？

唔係嘛

咁嘅勢買定漱口水

今日個市蠱惑到

蠱惑的槍

296 大戶熊

人稱流浮山拓也哥

韮菜成熟啦

聽日

牛巴1001
今次有排升

今晚實傾唔成，不過應該無乜變化而且市場預左
厄撚含

新PO繼續屌QQ老母

Qq

又跌la

仆街...295call左....

中美今晚傾野咩

無陰公

QQ 650都上唔到

一定會大肆宣傳 又打勝仗

回左140 點
大戶佛心引熊？

點知真熊

夠薑咪隊落去轉燈咯笨, 我啲錢已經準備好啦

又比假希望熊軍

想問你d put 走晒？

未

你Put油賺返曬有突啦又多層樓

無put到呀

PUT QQ好似賺硬

之前又話put

feel到今日見298.....

收市29298⋯⋯

全線

系lum hsi都算硬

28298

會唔會咁牛

你老尾我掌你小嘴巴......

小嘴巴

今次港女咋

27298

今日個量唔太得

俾條生路放29600

1000 億升 456 點
大家點睇

快d落去 唔敢高j

Everyday縮量升 十分健康

Call 左？

一千億算係咁啦
審慎樂觀

295....so bad....

依家29495
怕咩
一齊call

我call左 坐等300 會唔會好貪心

期指輸緊50 點

輸50點 就像失去了全世界。。。

一陣QQ仆街熊軍就fat fat

咁你買十張大 的確幾狠

867

有乜野驅使你覺得QQ會仆街呢岩岩先傳同巴巴合作

可唔可搵日高開高收

即市嚟講 唔知有冇睇錯

真升至好

又黎

好倉已全食

右肩係時候喇

日升日跌
係平均線上下穿插

依家都係賭大細姐
港女淡友牌面唔弱

道指就唔搞了

穿哂前頂先入，都係310為

輸左20格比牛軍

310熊

可能又磨跌幅

出左20死差50就爆升，又係咁

見頂訊號幾強

不知道在那天邊可會有牛軍

納指轉燈

收到風好快千跌

棍上屠熊

記得早排你話 put 之後即刻一棍上

係，我等價靚就清倉轉7500

大燈在此

大户巴燈乜鬼

正股無事，仲有70% profit

仲有2分鐘熊軍準備哭喪

熊食飽就上路？

但啲油後尾插咗成蚊幾 邊有燈 係行得太前

劇本係升埋今日

我記得你幾燈

講呢D

我只係全部transection早左一日做

仆街
岩岩先訓著左
見到恒指轉燈嚇到醒左

真係298......

入put最後機會

仆街 又閪冧

入啦入啦唔夠燃料啦

成交量多到

唉想del apps了
買咗就跌
走咗就升到飛天
個股莊都睇住我倉黎玩

靜能到

點解冇晒人
係咪又上晒岸

輸了call 羸了世界也如何

圍爐

295call？

班友針哂

867康哲阿

死托唔俾跌喔

入咗咩

廢QQ

Feel 到應該衝緊去dl

小注熊B 撚下博佢6落3

眼瞓

又要碌返去292？

酒呀

排296put先

仆街 又hi lam
295鑽石能量鐵頂

準備跌

個市悶到無話可說

閪冧

真係無話可說啦

未上牛軍既準備發達未

債息仲要玩幾耐

美中係咪今日會面？

消化晒啦
用黎呃傻熊落疊

個市妹到一陣收市又開始來料

果50點要玩幾耐

又升返晒

牛軍有得走好走喇

其實升市又有乜好怕喎
升跌冇希望
牛軍由我創

收割返少少QQ先

牛油也溶化

一陣一棍扑上去

今日5毛日

今日個post
3個鍾頭得六頁???

証明淡友居多夾死晒

得返我同你係大好人

我岩岩都-1左 後悔緊

QQ又破DH你話牛軍點輸

可能突然間北韓射飛彈跟住環球閪冧呢

冇力咁

夾死喇

西西痛呀

比位開淡

推兩下

慢火煮熊

700 都訓醒
熊軍仲有咩籌碼

今日目標清埋隻296 熊算
廢事去得咁盡

債息 反壟斷

債息1.7 樓下都免疫啦
反壟斷做下戲姐

玩完巴反手
Cls

見到500啦
早知尋日先話過500奶絲打閪

QQ都未發力，咁勇

仲未發力???

反正我走哂

見到咁多人put 好心痛

升L到

同我升穿29600 佢

道指到底憑咩日日破頂
經濟好好咩?

伍佰

夾我上太空？

次次落場都輸錢錢

大戶巴PUT左?

3點準時快車開出

係呀

25 仔

妹左成個下晝一出手就夾上
好波

應該做左雞？

夾到面癱未

閪冧轉燈有1000蚊+hg 喎

慘過做雞

咩位put

有淡友做燃料
model仔都有得玩

咁不如益下手joke 啦

唔信奶清無入黎偷望

做雞都有錢收，有得爽下

淡友

轉個ac與我們同在

今日穿29600 我抽一位去名山食自助餐

謝蛇點睇

橙呀

老麥都殺你

阿爺收市就上到

後日春分
自己諗

唔好問啦

高j左少少 未走到

托夠未

者係點

等睇一陣1個鐘跌到轉燈

你懂的

小小姐！冇事既

末知！遠了

信你 296極熊買了

QQ

上返700啦 大家都開心

2013

升500點啲正股都唔郁

落硬580 QQ極熊過夜無得輸

春天殺到 熱到仆街

未返到家鄉 唔過夜 又要搵位走

有棍喎

玩極熊屎都瀨埋出黎

閪冧未

妹左成個下晏啦都

我係基佬，最怕你冇棍

我小妹 最想有大棍

為夾高指數

個個睇淡？

做左全日 搵緊位走

淡雞唔敢承認

港交所升成20$叫唔郁?

殺唔到29600就落去啦

有好多老散戶買開既唔係700 388 3690 9988

升咁多回番一半俾我走
聽日再升過啦

真

穿29600
抽一位巴今晚去君怡酒店任揀2件

兩件咩先
唔係壽司嘛

君怡最出名

有對手woo

仆街295做左底 熊軍快走

蛋糕

真 我都睇到
後面會升到不敢想像

滿足了，先走一步

仆街。。。比你gel壞左。。。

牛軍自滿啦，死期已到

壞過凱婷

俾位入牛?

穿前先睇位熊

納Dee

前頂

法國你成日打錯

熊軍將會戰勝歸來

我啲錢錢

真係會？我唔覺

轟落去

回緊啦

292

日日都地心探險架啦

冇底

嘩....大棍

有種就落到288 你老母

Set左位 睇一下電話就落左車
輸少當贏

最後半個鐘係熊軍天下
仆街

係

一係打漏一係禁左隔離隻字

29600殺唔到26000見

295put真係冇得輸....

又有D咩消息?
北韓射核彈?

有無入返熊
信念呢

大芋收撚皮啦屌你老味

習仔比人老強

馬英九看手錶

1517一早講左
牛軍繼續自滿啦

咁益佢

一走即跌

屌你 神又係你 鬼又係你

我295call左.....

一棍將今日日市打返哂

咩事滅世棍

nq-7x冇郁 hsi係咁自插
一陣又抽返上去...

296 熊簡直痴線

好似話敗登食譚仔

牛得

打好友止蝕再升

等佢穿前頂先

睇300先熊

收到風牠食特辣濁親

想反手QQ...有冇人打醒我

準備再急插

救命呀

不死熊

我啲錢錢呀

仲諗住抽巴打去食好野
又比傻淡破壞左

今日收過295我抽個巴含

飛走晒喇！信念呢

292啊屌你老母

牛過熊過定吉過？

今日收292 我請哂全post手足飲24味

嘩屌！原來淡友post咁多右手嫁

豬死了又跌

Gun

跌果100幾十點 成個post唔同哂

QQ話瀨屎就瀨屎

feel到收市後又爆升 好似琴日咁

引晒牛軍入局聽日劏得

352 + 1

妹左咁耐咁突然大棍

淡友有QQ幫手...勁著數

信你 我係298等你

Target 410 eat

Good

日日都係咁嫁啦

集氣292

老美十年

30410 so greedy

早走左？

頭先搭4驚走唔到呀嘛點知一set價止蝕就走

好癲

止蝕完就大棍

邊個岩岩買左qq累事呀

買左40手熊熊

you so 知足 50點就夠食

還掂都妹緊，hold麻

一於擺過夜 聽日訓醒收錢

玩咁近仲要過夜

唔過夜嘛 諗住早啲走

貼倉好邪嫁喎

呢D先係有心請架ma

賺死你

幾張大咁買 50點已經FAT FAT

可以Rip定先

大不了咪打靶

我祝福你

欣賞真倉

屌你老尾

296咁近 祝你好運

訓三日就復活，行神績
Sing hallelujah Sing Hallelujah

係引牛以為低位

仲要瑞字頭....又一個無睇PIN

突然好多淡友呀
救命呀媽咪

納see插撚到

26430應該輸到唔識郁架啦

今朝爆升行緊樓梯上天台

真 我都係口水call
其實我住劏房....

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

下次1001先貼

得閒去探你

又話債息消化晒

1.7 樓上未

29600近熊驚得濟走咗
見打唔死再入
唔走可以賺3千 宜家輸200走

有冇牛牛過夜

上咗了

升到296就爆，
咁跌到幾多佢先賺到盡？

打和點？

利申：唔識牛熊

咁無計

洗上洗落已經洗到唔知行緊乜 玩其他嘢好了

發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊

港女都算幾硬

過夜牛牛第一次召集

296過夜Ching比左勇氣我

買少少當支持靚女算

納期跌到咁

齊齊上啦 過夜咪過夜
1萬幾千 賭場波都無左

醉B 係咪無玩期? 玩正股? 好耐無上來

咁好玩呀 預埋ok?

今朝見呀，6969同qq
期收埋自私食

set29250斬 牛軍我地聽朝298見！

但聽日係傳聞既黑色星期五

變了
淡POST 變了
下雨天 總掛念從前~

牛軍麻煩坐隔黎柴油動力潛艇

29298見

286見

280見 mark 埋 words

首領又中
298

好撚大獲？

好深 即係咩

又用債息撚9科技股

姐係買左既唔好諗住攞得返錢

1.738

隻隻字都識 加埋一齊就唔識

信念

咁嘅成交呃邊個

仆街
未走貨
救命呀

淡友過夜

無事了

羊左喇

本身仲諗緊用唔用大法好

冇事啦 升返哂

開左車...293 無CALL 到 望撚住29300 有7X 張買盤...

聽日勁假開296

要升嘅會升
要跌嘅夜期又會拉高做淡
結論都係升升升

293 GOOD CALL FOR大法既話

樓上極熊過夜聽朝數錢，今晚美股千跌，聽日拖累港女又千跌
唔中我比個屎忽你屌

得一下仔301
32X 好沖上車啦屌

我即走 我就係咁冇大志

留名

無啦啦債升 冇人想架
Ok ?

慘...

樓上極熊過夜聽朝收皮，今晚美股千升，聽日帶動港女又千升

得罪講句唔知點解覺得聽日夾一夾淡先再跌

你漏咗句

次次295都有新聞炸落去 你叫我點玩落去！

明知伍佰好撚邪
放棄伍佰位啦SKIP左伍佰先玩

盤後閪升冇人講?

轉咗身

我開左call 隻手控制唔住

不安

好友得返首領
都幾慘

你漏左好姨 但佢打算短ATE

大芋又成功呃貨

佢夜期410 沒問題啦...

好姨話會收陽，所以聽日跌伍佰週線就係陰燭？

我拳三好 唔會輸比同一個位 twice

今晚見返伍伯

行動同你今朝講嘢唔同嘅

我都慣左孤獨地羸錢

#163

你call左? 唉仆街了今次.....

原來咁多人陪你
安心出X了

我不嬲睇好

認同，但你計漏左
QQ係垃圾

本身聽日見298 依家296都唔知有冇。。。

NQ 跌撚到

琴晚升個d跌番曬

今次真係中

尋晚大反彈個下斬哂d sqqq...我屌

入tqqq ok ??

驚閪咩 今晚又大彈啦

今晚似閪冧... 都托左好多日

手持sqqq sor

今次仆街啦
原來12,19,24,26都後大事不宜

牛軍聽日又可以針了

夜期閪冧冇人講？

走鬼呀

穿290再叫我, 去屌西先

-4點

Gel定先 聽日收錢

屌，又話要我悔改，講經咩原來妹咗全日都係294

等聽日drop to zero啦

聽日穿返落292,就好笑

我會笑到哮喘

我睇穿290咯

又夾

跌住升

一諗到今晚nq又拗上去我就想笑

朋友 幫你gel gel佢

諗起今晚閪冧我就興奮淆軍應當悔改

拜登加碼制裁支那，聽日死得人多

今晚幾點傾野

今晚取消關税

納期又插落去造底先

今晚肯定傾掂數

Ho e有冇指示

屌你 call完又夾我

怕閪咩，聽朝又高開

今晚唔閪冧 我抽一個屌樓上屎眼

好彩新人冇留名

同問

又係話債息 好撚悶呀

大棍

留明

我就唔信咁撚邪
唔買就睇岩
一買就夾
今晚道指收市紅色我抽一位巴打出黎幫佢含！

夾爆納指

貼倉咁興奮
留名睇聽日打完296 再落292

屌以為跌好多 nq先跌得200點

貼倉真係邪架

收到風 大戶巴今晚會沽爆港女

納指今晚熔斷會點

好地地做乜又hi lum

人踩人呀

293做左頂 牛軍大獲。。。

Fatfat啦 跌多啲跌多啲

終於見證到貼飛威力

貼飛都贏 我冇話可說

市都未開

納前日十字星

respect 貼飛

仆街低位斬左

黃昏之星黎

Molamola
熔斷啦熔斷啦

尋日後抽抽得勁

今晚減關税

李嘉誠父子疑似部署私有化長實（1113）

低位斬左 好想咸。。。

可能一陣穿2幻9呢

希望大家陪我

最好穿

收市入左牛

主撚狗，主撚狗，我知祂撚狗，
我知主撚狗帶我經過一切

tesla 大跌得唔得

沽空左定想入貨

唔鍾意佢

Feel到今晚跌嘅係道指，納會V番上嚟

我都係

成日9 SH都賺，同arkk咁

最好drop to zero

日日都V 咁我認輸

恒指drop to zero

破產吧

道指大棍升

今日有冇心水

無呀，不過睇下隻CGEN搞乜9，睇下斬唔斬

700 up too 800

千跌

292鑽石底

全都是泡沫

好跟大戶巴冇窮人

跟

都係美股好 至少見到綠色

多數穩陣上咁，唔夠其他巴打勁正股一日都20-50%

有幾高回報就有幾高風險嫁啦！

升番啦 無事啦

道指真係痴線無視一切負面消息咁

一陣就一棍隊500點落去

好耐無見

好撚牛B

tcom 加注

講個笑話，肺炎
債息

道

道指是否On9?

好似最後爆破咁..
隨時..一棍出貨倒跌

想睇

道似準備射埋最後一篤精就陽萎

我都覺

一晚打上335呀笨

道指真係好癲

gdp預期升，1400美金已經寄出

通常升到咁
係預備比之後大事件發生而趺

冇咩力 -2 了

新手想問下
有正股持倉既情況下
做 SP 大跌 / SC 大升
會唔會將佢ROLL落下一個月/再遠D既時間

點roll

到期前兩星期 平倉
同一個目標價再SHORT落下一個月

唔好玩啦 你用邊間 有而啲服務

都係道聽途說
無實際操作過
原來係做唔到架

講左半年了，一直升

如果今晚最後2小晚跌3000點，死幾多人

得上年呢段時間死過人

又羊

屌米adr做乜

無交易呀

姆姆
每日有您半個倉都happy了
真係識揀

爆升左咁耐都直都擔心緊 覺得佢點都會大跌下
但佢一路唔回 我又一路唔敢亂call

兩點鐘直插

嘩屌納指

我諗牛軍都無話可說啦？

我針啦

一齊？

尋日係咪有人話dji收紅要比人屌屎忽

無千跌都中左半

jump

一諗到一陣又低開高走我就好想笑

張call 唔係止左？定9 up 倉

沒有奈的日子第17日 晴

美股每晚3%其實唔難

amumu 仲渣緊樂享？

訓醒跌左咩事，仆街重牛過

講左琴日係機會啦
28000gogogo

尋日反手得明智

有批好平嘅特價牛肉 牛軍assemble!!!

穿

宜家有得笑好笑啦

今日收綠燈無天理

熊熊常歡笑 好友眼淚掉

琴日尾市咪跌咗，低開幾十高收

過左睇淡 早兩個禮拜咪擺低283個位 test左兩次
288test左幾次
而家之前升得勁果堆回左咁多 有返咁上下值博
大陸企返好會升就330gogogo

要插喇

咁係咪今日買牛？

納升啦 沖牛

道指高開低走筆數唔洗還？

道升左萬幾點上黎 港女8000唔夠 唔洗還？

1%都冇

即係今日要做好人？

不問價追熊

好心著雷劈

熊熊懷希望 港股起勢跌

牙花同船 錢如噴泉

熊定牛

升到仆街

係呀係呀

唔知好姨有冇止SHIT
如果無走為幾十點夾咁撚多

淡友戶口

Yes 希望唔好跌咁多3.1買
長渣

哇又跌la 仆街

一走大貓又升返

好姨呢

穿292

要嘔返晒咁多日升幅喇

牛油溶化左 雙目無光
今次陷家仆街了

屌米硬過後生仔碌鳩
跟大户巴無窮人

止左啦琴晚

咁講即係反左手
又然

又俾位走 佛心大戶

熊熊打籃球

跌撚到仆街

訓前走左納DEE 醒左跌到仆街

冇反 搵位做好人

你唔係295沽咩？

屌 295call呀

同你同船

轉頭搵位call啦

今日低位已見

成口一滴滴?

小米落番$25比我買ok?

佢坐一坐就贏

哇 升到冇埋影

高J 派弟子報到
係咁以食一百幾十點就算

噚日唔係你話295put無得輸咩

覺得今日唔會趺好多 真心唔9up

今日預言：
低開400點引熊 向上彈200
收市紅燈292

我call左先咁講 嗰陣已經後悔緊

唔知今日好人有冇運行呢

彈到冇哂影 今日DL已見

勁假各自修行你可能岩

又落返292
搞笑

屌 勁假除左QQ條撚樣 其他都係扮下野趺少少紅色

對沖咗未

比個低位我

對咩沖

原來已經傾完人都走埋，駛唔駛咁快

美團跌仲多啦

下....完左嫁啦??

飛去阿拉斯加咁快既

我地今日295見

say個hi
大家交換個眼色
走得

美股暴跌3% 港女唔跟
好抗跌 好市場

補返個裂口

假升

今日應該綠燈收

今日會見289

大家都係俾老細卒

今日係大奇蹟日 千升之日

牛軍扣好安全帶就發達

Buy the dip. Diamond hand 🙌🏻💎

跌跌跌

食左未

咪將gme d 傻鳩文化帶入黎
好撚柒

diamond hand
你條丁咁犀利

咁買288 牛穩啦

都係等十點先再追...驚驚

熊市買牛

食左LU做壞人要轉身好快先得加埋6百幾點夠啦

屌你美期係咪有人控盤

On9
Dl 已見

美團跌到67咁

支那跌得仲多

彈到

特價左1分鐘

中国人係唔可以輸比洋鬼子睇

去返合理價姐

都係唔值

ON99跌唔落...

無話而家呢個價就係

2幻9 穩到

回吓再跌去27000

真係唔好鬥氣 道納期都升爆

29150斬左反手 5大。。。

美臀要正常PE要去到幾多錢

升撚到傻

反手call了

又做好人了，現價買返3張call, 屌佢老咪，要追數，仆街

痴撚線 戲都唔交下直接彈

支那人一定包拗頸

痴線 撚狗巿

係咁想推期落去 但現貨又唔跟

又用QQ做市...好彩無買熊

升撚到

好人有好報

做淡慘過做G

今日綠燈收

唉 覺得d熊友好慘

咁你應該問下你做淡點解會輸

292 call佢老母閪

有冇醒目仔290 +1

根本加唔切

輸了。。。。

插緊落去啦
冇輸到

升得小小

即時29150
打和super

又係度妹

樂享 嘿嘿

152 +1

引牛 牛軍輸了。。。

岩 同諗法一樣

喂屌升上去唔該

嘿嘿

今日又會見伍伯啦

295咁惡

28。。。。

牛軍執野上ifc 算里
升都冇力升

牛熊雙殺

國家隊最高命令
收市292紅燈

31000閪冧到28000你話牛定熊梗

正股 加少量期 少少量牛熊

260升到上310再跌落280

gun老婆炒股會發達

收295 今晚請一位青頭巴打去建興叫雞破處

LM

呢排豬到頭都青
可唔可以請埋

你去唔去先

轟

-300 點是否入牛機會

咩事棍跌

試完290 就加牛

首領又贏

走丫閪冧

29050
夠未

假彈閪冧啊啊啊啊啊啊啊

喂 添多啲啦七叔

就中風

蛋糕熊

琴晚豬400點。。。

熊軍請hg
牛軍請建興

大家知道幫邊派啦

唔走熊無機會
牛得
今日轉燈

做好慘過做g

牛得未 一句到尾

啱先班牛軍唔喺好串㗎咩

入得喇 特價時段嚟

hi 好友

嘩 好彩SET止賺 一下跌穿埋

不過係早買早享受 遲買平幾舊

3800我屌你老母

今日蛋糕熊

北水

29000實守得住
現貨

對於292 黎講，什麼都不是

琴日都講左大船都唔怕上
牛軍坐潛水艇
可能以家講28000你地覺得傻
但去到28300時
你地既睇法就會同我一樣
mark 埋 words

又去返288/289

今日熊軍收你皮

290鑽石底

好似幾準

賣菜牙婆又要出動

一陣就笑鳩你地傻熊

牛乜嘢 廢柴牛嚟 幾廿年係人都唔知31000係個頂

我用50萬信你

無本溝了，真係本多終勝

290似唔會破得到

290金剛不壞之身

change my mind

今次認邊個做契爺

290現貨要破了

30點一篤就穿

仲薄過你條女塊膜

穿290收市我直播飲尿呀

Aia 變做市工具
比重又高 郁d就幾個%上落

289牛死硬

290 集中營

等睇

牛油已溶化 啪啪啪
請唔到建興了。

靚女唔怕飲

屌 比返d錢我牙

又比大家水左

燈。。。。

俾你推冧啦個市
一齊做香港Livermore

如果聽日又上返292 就搞笑

唔駛驚喎，鑽石290，穿左即補

決定以後都買大家對家。。。

真 聽日搞笑

聽日上到我做咩都得

笑咗
289牛快d 走

高興的係 樂享行升緊
走貨 避一避先 怕中美傾唔掂

納dee支棍

Ig都計

技術性調整黎姐 嚇我唔到

坐穩289 等上太空

又串牛軍
聽日升碌7

咁低性交，就穿到290

暗黑周末IG

黑色星期五

3蚊附近真係驚閪

睇黎今日都係289-291上下，無水位

遲來既收皮

熊軍當道啦！

如果有奈b既就正

熊市已死 牛軍當立

做雞最緊要識高潮
做好人要老老實實坐定定

債息落返咪又係跌
晒鳩氣

倉天已死
熊軍當立

Short！Short！

而家醒覺都未算太遲

DL已出

Call啦喂

290壓緊彈弓 一陣彈上3幻2 冇水花

呢啲slogan好唔老黎
作為熊軍我建議你作過句

琴日貼倉熊手足唔知走未
一般人應該會忍唔住賺左先

我唔會叫人買升買跌
淨係知咩都係大戶做市藉口

星期五 有咩行差踏錯又要坐到星期一架啦

qq今日又做咩事

唔怕，無奈奈係度
我好有信心

遠離賭場

牛軍一席話 勝讀十年書

我都就要學奈B咁退出

一開即食啦應該

挽留

風聲雨聲慘叫聲聲聲入耳

-1.5%姐, 嚇我唔到既

(利申: Q牛)

賺皮幾野都ok,炒細期估中都得幾千

仲有冇郭嘉隊哩個都市傳說？

難玩到 係中間位妹搶老散錢錢

290硬撚過我哋熊軍條命

痴L線，QQ已經第幾日十點準時/\

290 造緊底，淆軍頂住

啋！我仲要跟你學野架！

dl出唔出我唔知 我淨係知dh出撚左

無錯呀，頂住呀283到唔到280旨意哂各位啦

仲話股王, 廢到......

296 近熊呀大佬 尋日差幾點就打

大太風浪 戰略性撤退先 牛軍會戰勝歸來

唔係突然債息點會閪冧 個市都On9 嘅

儲夠人頭又轟

無事嘅

完

熊軍我回來了 今晚見285

嗚呀媽咪呀

遲到呀你！唔怪得我行哂成條隊都唔見你啦

If today don’t rise back to 29000
Hsi gg
Back to down trend
Game is over

逃生門十一點就關閉

突然又咁淡

ho aunt words is so yes

隔離post

仆街了

ho e i agger u

see my words

牛軍bye撚

機會話走就走

60500 牛 就好似 尋日29600 熊咁
命硬

Today is very key

Rebound immediately....

夠啦 唔貪心
夠去建興

DL已見啦掛

殺埋高j 熊，大戶識玩

Dead cat rebound only

DL斬左張call就反彈

牛軍又贏
289 test passed

正常操作

彈少少再插五百

托290到期結

低位抽100點 我都無話可說。。。

轉個頭又升返100點

買定離手

我諗返起琴晚292過夜個師兄

唔斬就繼續跌
斬就反彈

根本冇必要操作

大戶is looking u

大市見底啦 下嘛

做雞要識高潮

又暴跌50點 290完全冇支持

睇性交都知

我支持你

剛剛又學到野,

28907 隻牛證,

個價跌到去0.01時死唔去,

不過個劵商即刻收牌, 未打靶都賣唔去

好彩又真係無穿28907, 之後上返一陣先開翻個買牌

咪撚燈啦

呢d 學黎做麥柒，玩期好過啦

個個好似你咁有錢咩

ig , 入場費好平

咁你想我點呀

仲衰過琴日
根本冇人玩HSI

學某位巴打話齋 同一舊錢碌黎碌去 成交keep住低

jane。。。

下午市睇底鑽落27800

Ig上下百點殺倉棍見識過
唔會玩

外資返去救自己個市好過

玩0.5美元lo , 拉遠少少

琴晚無gun跟熊已經頹，今朝牛返又含撚，就黎變明燈

終極利淡

29000 seems mola mola ho e

比d 熊仔威多陣一陣好友大反擊

通常臨死都唔會俾你走
下次唔好買咁近

278跌多一千點呀

Why not?

咁又要輪ifc

收工去買六合彩算

騰訊都未開始閪冧

呢樣真

琴日朝有手足2話286put左
唔知佢有無聽我講呢。。。
記得揸住等返家鄉呀

依家有無得去買飛

大戶巴put 左 又唔知贏緊幾多億

想買都冇得買
唯有同同事搭單一齊

小米做車

有呀 收6點

又玩

今次真啦掛
比我賺返小小都好

抽高出貨

等真係做 先追 都未遲

又呃貨。。。

呢個真大戶d 玩法，不外乎禁低收貨

大陸市拖撚住 想升都無用

289玩咗成朝
係咪引緊288 牛

屌米

儲牛頭

而家要估下，博反彈既多，定博穿底既多

就算最後9up
佢d電話 家品 都夠做

要睇埋美期

美期今晚抽返上33000 再落，唔出奇

美國股joy緊

七百幾億性交chok 死哂班散户
愈chok 愈散

六合彩唔係淨係可以網上投注咩

美股情況不太樂觀

撚狗市，息仲低過尋日，完全唔知跌乜

牛油已溶化 啪啪啪

下次都係SET 0.11 打算
我無諗過會衝左落去

今日港女又跟返大陸仔

set285放先....

又彈

When put

彈返d 先啦，唔彈點呃牛頭

做車
造市

築台跳水

正字特警

無止境不停試底咩大佬

通常越近個買賣差價越闊，亦會唔開價

gel 得

咪一樣，到時食價食到蝕可能差幾十點，都幫你賣左佢

#焦點 小米回應：對於造車的市場傳言不予置評。

跌得急佢連0.11都可以唔開
我試過

睇黎今晚唔落283大户係唔會放過牛軍。。。

縮量下跌

唔玩啦唔玩啦

無人扔貨，升得

小米：屌咩 之前講過啦

無人接

下午再掉

左手交右手，托沽

290由鑽石底變成鑽石頂

嗲啲: 沽！沽佢落去！~

牛油已溶化啪啪啪

大户巴係咪頂撚住小米個價

289 才不管

289 才不管
共你入cow仔未由你管
聯儲局 在buy盤
又轉落call輪打爆大芋
困在港女已經太悶 （call佢老味）
阿木朝早已經買股 （call佢老味）
晚上美股已經開盤 （call佢老味）
借盡孖展存入帳戶

Call佢老味Call佢老味

一過50天線call就得
阿婆都識買

今日收陰，20天穿埋50天，睇路

小米呢個造車遊戲可以玩幾耐

on9 先會現價買

有無近牛推介

今日唔穿289就得

289 發達牛

準備六合彩留名，我中左每人5000，成日見嘅戰友私人再加碼

今次真係不得不承認。。。
20天撘住50天穿
下望260。。。

lm

或者有強力反彈呢，不過企唔返292就係咁先

留名呀

下星期啦
今日已經唔會大彈
再插既機會反而大DD

今次轟幾多錢落去

你米gel拉屌

大戶巴不如試下買全餐

200%肯定得

200%穿？

大戶巴巴lm

好貴呀

下晝仲刺激

Lm

多謝

希望中

5000 會唔會太少